有圖求名 行過街邊見到朵花

想問吓佢叫咩名 好靚

茶花？ 丁香？

茉莉花

白茶花

X2

又長智識了 多謝